# README #
Uso de Git para versionamiento de Código fuente.
En este proyecto se presentará la distancia euclidiana entre dos puntos en el espacio y también mostraremos el punto medio de dichos puntos. 

### Integrantes del Grupo ###

+Brenda Bermello Burgos
+Naranjo Andrea